FIFA PRO CLUB PS4巴打召喚

想搵LM,RM,ST,LB,RB 踢HKVPL
要有良好意識
唔好過份上腳妹下妹下
必定要開咪交流,互屌, 嗌波,提場,現位幫波

開波時間2300-0230

有意試腳
tg:Tokyohotfifa
btw有女友咪撚入隊,返去屌西啦